今日用左7蚊食左餐情人節飯...

大快活靚仔(多飯) $7
吉野家牛汁 $0
吉野家雞汁 $0

大快活
吉野家😕

大家樂 比個加飯我（$0）
比個黑椒汁我（$0）
比多杯茶我
一蚊都唔使

整多杯熱幻茶 $10

我用左$0
身為阿蛇有責任同工場手足一齊食

ching咁豪
我帶女女食2手飯咋

二手飯

以為你唔識路 字都唔識

牛汁唔洗錢?